點同鬼佬講，「一子錯，滿盆皆六索」？

真心想學嘢

one son wrong all lose

One son wrong ,full plate all fall

One boy down ,all boy down. No hehe

one son wrong, six smell is everywhere on plate

one wrong move would lead you astray

any wrong doing and many 666 will find you

I go to school by wrong bus

譯意不譯神
咁廢就唔好出來獻醜

one dots wrong, full basin is six of bamboo

[quote]one son wrong ,all is six bamboo tiles.

One wrong all wrong

You will lost,if you have a mistake.

one shot wrong, let you own six babies

Reach!!

one son wrong, I am your father

學野啦

嘩 你咁撚勁
唔撚示範

耀揚

Wrong measurement , all mahjong become six bamboo tiles

滑鐵盧

樓主肯定就係想要呢個

heat me baby one more time

A child wrong, full disk are six cable

google translate

A son wrong , fuckkkkkkkkkkkkkkkk!!!!!!

Once you go black
you never go back

I meet my waterloo

One careless move and the whole game is lost

btw 係落索 唔係六索

好似個意義唔一樣，waterloo呢個係講一樣嘢令到你之前所做既嘢全部都變得無用，之前所有努力都最後白費因為一個難關
一子錯就唔同，個感覺似係你做錯嘢或做左一個錯既決定而令到你最後成件事失敗，似乎無左難關呢個感覺

一個主動一個被動

Twinkle twinkle little star how I wonder what you are

😂

ONE FATFAT , ALL FATFAT

one son wrong， six bamboo tiles fill into plates

One son wrong,6 stock will cut your jj

1 wrong . all boom

最簡單就應該係咁
A careless move and the whole game is lost.
但一定無中文嘅韻味

One son wrong full bowl are six sticks?

One step Wong ALL GG

once wrong, you go die
die die die
die die die

wrong, noting

Once u go black
U never go back

咪撚係
咁撚威就不如比個例子出嚟啦

食呀，清一色平胡八番

Nigga, if u moved a wrong ass, u gonna fucked up nigga

I go to school by bus

A step wrong , angle 方加

If u lose , then u become man utd !

Yay chi chor, moon poon kai look sok

Son go down, everywhere is sons

咁撚勁就譯啦，咁多嗲

If something go wrong, go to school by six buses.

又黎英文大戰

Even a minor mistake causes big trouble

六？

One step wrong full stop

Just one mistake and game over

next time you play mahjong very quietly

屌我連個中文都睇唔明

one son wrong, whole poon sock sock sock sock sock sock

好撚惡呀

One son wrong,
Six bamboo all.

you become a father

carelessness can get you killed

諗起金龍船

A son wrong, 6 sor on all plate

yat chi cho, moon poon guy luk shock

利申： 英文dse拎5**

One son wrong, six bamboo tiles become everywhere

translate server error
實無錯

One bus down all buses down

You lose when you make mistake, even just one.

one son wrong, whole plate is six bamboo

Once point wrong, whole plate is 6 tiles

When the son has a mistake, six sexy girl fill the placenta.

One step fuck. All fuck

唔係滿盤皆落索咩

你咁撚叻 你咪整句囉柒頭
最撚憎d 柒頭 一句唔好意思就屌左先

利申：唔識英文

I have a big penis

好撚多個撚字

One wrong, all rubbishes
一子錯，滿盤皆垃圾

Oh, fuck!

Once you move wrong,
it's gone

Haha GG

Just sayFUCK !

I go to school by one son wrong

When shit hits the fan

one mistake destroys the whole

you sucky sucky me cocky cocky

You i.t dog?

唱歌咩屌你

Btw 歐拉

one fuck up
all six fuck up

one step wrong,every thing worng

one son wrong, full plate also down cable

One inch dick, six sexy women

A single mistake would ruin the game

Well~ you know what? One son wrong, you guys loss lol

Greatest tower can fall because of one brick missing.

烏鴉

21314

One son wrong , all fuck up

A wrong bus leads to a wrong school

截上截 我卡窿六索

One wrong move will determine your failure

one step wrong, all me

Robert Downey Jr. 福爾摩斯 : One single miscalculation can cost you the whole game

once u get black, u never get back